[MERRY] MOMOLAND討論區#(17) 六月三號大日子！

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、JooE、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND Official
YouTube:

Twitter:

Cafe:

____________________________________________

____________________________________________

超級重點大事回顧

2016.11.10 發行出道專輯
2017.03.28 加入成員Daisy
2017.04.10 加入成員泰河
2018.01.11 獲得出道首個一位
2018.04.23 《BBoom BBoom》突破1億YouTube觀看次數
2018.06.13 正式於日本出道
2018.09.26 《BAAM》突破1億YouTube觀看次數
2019.03.14 MLD Entertainment宣布：Daisy與泰河暫時休息

____________________________________________

大型頒獎禮獲獎獎項

2017年
名稱：Asia Model Awards
獎項：新星獎

名稱：第四屆中韓經營大獎
獎項：亞洲明日之星獎

名稱：第二屆亞洲明星盛典
獎項：歌手部門Rising Star賞

2018年
名稱：第二屆Soribada最佳音樂大獎
獎項：本賞

名稱：第三屆亞洲明星盛典
獎項：Best Icon獎

名稱：第一屆韓國大眾音樂獎
獎項：本賞

名稱：第一屆MBC Plus X Genie音樂獎
獎項：女子最佳舞蹈獎

名稱：第十屆甜瓜音樂獎
獎項：1theK Performance獎

名稱：第二十屆Mnet亞洲音樂大獎
獎項：年度發現獎

2019年
名稱：第三十三屆金唱片獎
獎項：音源本賞

名稱：The Fact Music Awards
獎項：年度藝人獎

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful Love》

首張單曲專輯《Wonderful Love》
發行日期：2017年4月26日
收錄歌曲：Wonderful Love (어마어마해)

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
收錄歌曲：
1. Welcome To Momoland
2. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)
3. Love Sick (상사병)
4. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차)
5. JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅) Inst.
6. Uh-Gi-Yeo-Cha (어기여차) Inst.

2nd
《Freeze!》

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)
收錄歌曲：
1. Freeze (꼼짝마)
2. I Like It (좋아)
3. What Planet Are You From? (너, 어느 별에서 왔니)
4. Orgel (오르골)
5. Wonderful Love EDM Version (어마어마해 EDM Version)
6. Freeze (꼼짝마) Inst.

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)
收錄歌曲：
1. BBoom BBoom (뿜뿜)
2. Curious (궁금해)
3. Same Same
4. Fly
5. BBoom BBoom (뿜뿜) Inst.
6. Wonderful Love EDM Version (어마어마해) Inst.

2018年4月23日，歷經110天突破1億YouTube觀看次數，是繼4Minute後第二團非韓國三大娛樂公司推出的女子團體破億，也是在眾多非韓國三大娛樂公司所推出的四代女團中首位擁有破億的MV
在音樂節目《M!Countdown》獲得出道後第1個一位，共計獲得7個音樂節目一位及五台冠軍歌曲
2018年1月12日賣出8000張專輯遭質疑買榜及回購，MOMOLAND的經紀公司得知訊息後公開發票，並表示專輯是由日本及海外粉絲所購，否認買榜及回購！
韓國文化體育觀光部對此展開調查，最後結果顯示MOMOLAND並沒有涉及這種行為！

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM
收錄歌曲：
1. BAAM
2. Very Very(베리베리)
3. Bingo Game(빙고게임)
4. Only One You
5. BAAM Inst.

2018年9月26日，歷經91天突破1億YouTube觀看次數，也是目前首個非韓國三大經紀公司所推出的女團擁有2支破億的MV

5th
《Show Me》

第五張迷你專輯《Show Me》
發行日期：2019年3月20日
主打：I’m So Hot
收錄歌曲：
1. I’m So Hot
2. Falling U
3. Light Up (빛나)
4. Holiday
5. What You Want
6. I’m So Hot Inst.

其它歌曲

專輯名稱：《Cross》
收錄歌曲：I Need You And I Want You
參與成員：泰河、娥仁
發行日期：2018年3月12日
備註：tvN月火劇《Cross》OST

專輯名稱：《偉大的誘惑者》
收錄歌曲：Hug Me
參與成員：Nancy、JooE、泰河、娥仁
發行日期：2018年3月21日
備註：MBC月火劇《偉大的誘惑者》OST

專輯名稱：《淘氣小企鵝》
收錄歌曲：BANANA CHA CHA
參與成員：Nancy、JooE、妍雨、Jane、慧彬、Nayun、娥仁
發行日期：2019年4月3日
備註：《淘氣小企鵝》OST

____________________________________________

妍雨老公在此

[成員介紹]

Nancy (낸시)

本名：李格魯/Lee Geu Roo (이그루)

英文名：Nancy Jewel McDonie

生日：2000年4月13日

出生地：韓國大邱廣域市

162cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---音樂劇科(畢業)

擔當：領唱、領舞、形象擔當、忙內

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓國擔任英語老師的時候，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爸爸了。

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視Nancy的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，Nancy再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，Nancy身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光，該影片也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤️妍雨 Yeonwoo❤️

妍雨/Yeonwoo (연우)

本名：李多斌/Lee Da Bin (이다빈)

生日：1996年8月1日

出生地：韓國首爾特別市

169cm 49kg B型

學歷：首爾公演藝術高等學校---表演藝術科(畢業)

擔當：主Rapper，副唱，形象擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及樣貌，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Killing Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為樣貌身材都很讚，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THE SHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！

____________________________________

on9斷人template

連個名都比人搶咗 仲好意思話妍雨老公

agger

吊... 洗唔洗吓吓jer住哂啊

Jane (제인)

本名：成智筵/Sung Ji Yeon (성지연)

生日：1997年12月20日

出生地：韓國首爾特別市松坡區可樂洞

166cm 46kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用舞蹈科(畢業)

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女生。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方YouTube上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈影片，這兩條影片目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

JooE (주이)

本名：李珠園/Lee Joo Won (이주원)

生日：1999年8月18日

出生地：韓國京畿道陽平郡

164cm 48kg O型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：領唱、領舞

「Wuli蹦迪女王」，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

樣貌對於愛豆來說重要嗎？看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開樣貌。

在大眾普遍的審美來看，現在的JooE算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。可以說今天MOMOLAND的成功，JooE功不可沒！

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣瀏海。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」。

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是樣貌下降版。

____________________________________

Daisy (데이지)

本名：柳貞安/Yoo Jung An (유정안)

生日：1999年1月22日

出生地：韓國首爾特別市

163cm 44kg O型

學歷：里拉藝術高等學校(畢業) 蠶一高等學校(畢業)

擔當：主Rapper、領舞

Daisy的Rap和舞蹈能力都不錯，尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報！

____________________________________

慧彬/Hyebin (혜빈)

本名：李慧彬/Lee Hye Bin (이혜빈)

生日：1996年1月12日

出生地：韓國京畿道龍仁市

165cm 44kg B型

學歷：瑞逸大學---電影放送藝術系(在學)

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物。

出道之前的藝名是「Cherry」。

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短，但之後便大膽的嘗試了更短的髮型~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大！吃！貨！

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！

____________________________________

娜允/Nayun (나윤)

本名：金娜允/Kim Na Yun (김나윤)

生日:1998年7月31日

出生地：韓國首爾特別市

168cm 48kg AB型

學歷：首爾公演藝術高等學校---放送演藝科(畢業)

擔當：副唱

在舞台和直拍影片中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

娥仁/Ahin (아인)

本名：李娥仁/Lee Ah In (이아인)

生日：1999年9月27日

出生地：韓國蔚山廣域市

160cm 44kg A型

學歷：首爾公演藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以國語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的YouTube官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌。

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長！

____________________________________

泰河/Taeha (태하)

本名：金泰河/Kim Tae Ha (김태하)

生日：1998年6月3日

出生地：韓國全羅北道全州市

164cm 48kg B型

學歷：翰林演藝藝術高等學校---實用音樂科(畢業)

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言：「應該沒有吧？」

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀。

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你喔。

成員介紹懶人包：3分鐘認識MOMOLAND全員

____________________________________

必看綜藝:
專屬節目
FINDING MOMOLAND
E01 [中字]
E02 [中字]
E03 [中字]
E04 [中字]
E05 [中字]
E06 [中字]
E07 [生肉]
E08 [生肉]
E09 [生肉]

ROAD TO SUCCESS 催淚(必睇)

MOMOLAND MEMO本(記事本) [中字] (少量但必睇)

MOMOLAND 塞班島團綜
EP1 [中字]

EP2 [中字]

EP3 [中字]

EP4 [英字]

EP5 [英字]

YouTube MOMOLAND 塞班島團綜 KISS精華 [中字]

綜藝嘉賓
[中字] Weekly Idol
E400

Idol Radio
E07 [中字]

E100 [中字] (JooE)

E174 [生肉]

[中字] Idol Master
180803

[中字] HA和YOO.MOV
E07

[中字] School Attack
E08

[中字]TMI NEWS[b]
E03

[b][中字] 金炳萬的叢林法則 (E340-E343為妍雨，E359-E360為Nancy)
E340

E341

E342

E343

E358

E359

E360

[中字] 真正的男人300 (JooE)
E07

E08

E09

E10

E11

E12

[中字] 美秋里S2 (妍雨)
E03

E04

[中字] Battle Trip (妍雨+JooE)
E115

[中字] The Hit (Hyebin+JooE+妍雨)
E06

[中字] 蒙面歌王 180204 Cut (JooE)

____________________________________

[中字] The Hit (Hyebin+JooE+妍雨)
E06

[中字] 黃金漁場 (JooE)
E549

[中字] 意外的Q (JooE)
E18

[中字] 認識的哥哥 (JooE)
E147

[中字] 大國脫口秀，你好！(Nancy+JooE+妍雨)
180326

[中字] 女團忙內們的聖誕派對 (Nancy)

[中字] 宋智孝的Beautiful Life (妍雨)
E01

E02

E03

E04

E05

E06

E07

E08

E09

E10

E11

E12

[中字] 三清洞外婆 (JooE)
E01

E02

E03

E04

E05

E06

E07

E08

E09

E10

E11

E12

[中字] Sky Muscle (JooE)
E01

E02

E03

E04

[英字] Nancy+JooE+Nayun

____________________________________

鎮POST之寶

____________________________________

360度VR Fancam

____________________________________

____________________________________

Merry注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞MOMOLAND，Off Topic內容應[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐(9up請移玉步到TG群)
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
4.禁用5P字和Emoji
5.FF及GIF圖請使用加密

____________________________________

舊 Post 傳送門

[KPOP] MOMOLAND討論區(1) 4月26日終於CB啦 , 多多支持新單曲《非常非常 》

我愛MOMOLAND Forum#(2) 連登第一個MMLD post 終於都推爆左 多謝咁多位支持

我愛MOMOLAND Forum#(3) 除夕夜最後倒數推爆上個post 新一年MMLD加油

我愛MOMOLAND Forum#(4) LIHKG越來越多人喜歡MMLD 成為Merry 我真係衣錦還鄉

我愛MOMOLAND Forum#(5) 光速推完 仲快過音樂台個Kpop討論區 我地Merry 萬歲

我愛MOMOLAND Forum#(6) : 4月4日首次登陸香港舉行見面會! (好想同Nancy瘋狂講英文)

我愛MOMOLAND Forum#(7) : 4月4日首次登陸香港舉行見面會! (我老婆Nancy好正呀)

我愛MOMOLAND Forum#(8) 傳3月CB及4月4到港

我愛MOMOLAND Forum#(9) 4月4出嚟隻揪 merry go hk

我愛MOMOLAND Forum#(10) 3/20 ShowMe Comeback

我愛MOMOLAND Forum#(11) 塵歸塵土歸土 4/4 FM in亞博(金鐘2.0)

MOMOLAND Forum#(12) 4/4 Merry-Go-HK 集氣應援

MOMOLAND Forum #(13) Merry go HK完滿結束 Fighting [內附笠水狗LIST]

MOMOLAND Forum #(14) 忙內Nancy生日粗卡 2019MML繼續大發

[MERRY]MOMOLAND 討論區#(15) 最心Daisy 愛得泰遲

[MERRY] MOMOLAND討論區#(16) MERRY ASSEMBLE

Merry注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞MOMOLAND，Off Topic內容應[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐(9up請移玉步到TG群)
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
4.禁用5P字和Emoji
5.FF及GIF圖請使用加密

第3真係見一次笑一次

因為真係好柒

有幾啊而家唔畀改名呀?

有咩咁好笑

HI 轟B

唔係唔改得名 係改完比人搶咗舊名個下柒

ok

洗唔洗幫你開PO拎返個名

第二頁

不了
個名都係唔要了

甜妍蜜雨 2/2019 - 4/2019

原來你改咗名有咁耐時間

嗰陣失戀加冇睇con 雙重打擊

所以植兒係你ex名
Ok get it

新仔留名

【泰河6月3日生日預先粗卡區】

提提大家，仲有一個月的時間就到泰b生日

語重心長: 因為泰河下次cb先會歸隊，呢段期間，亦正正係泰b生日，所以一眾merry請集氣，向我地的泰b送上祝福

樓豬真係痴線佬

樓豬係咪邊x fun son

支持

佢真係白卡佬

新飯留名

為咗推爆佢開新po啫

唔睇名以為未block

平時嘅我好正常 你知㗎

一半一半啦

Jane cafe update
而且有新稱號叫J PD

190511 高清圖

190517 Kcon Japan HQ

兩年嘅今日

醉愛

[#아인] When you are so ready to eat🍽

#모모랜드 #MOMOLAND #AHIN

想做隻羹

衰妹咁鍾意食手指

隻羹我好似用過

一早知喇
你個新飯

[#주이] 앞머리 쭈이 쨔쟌 !! 우땨요???💖

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

我E好得意

驚其他人唔知

好gfable

Cr:momolandhouse

合集

190324

呢張唔錯

發現你偏心妍雨

上面咁多泰河你仲慾求不滿

[#난니] #어쨌든기념일 어제 첫 방송이였는데 메리분들 잘봤어용?? 이 사진은 오랜만에 필리핀 갔을 때 사진 찾아서 올려봤어용 ㅎㅎ 다음화도 기대 많이 많이 해줘용 메리들💕

#모모랜드 #MOMOLAND #나윤 #NAYUN

年和年掠過一個過活 空氣將你跟我隔開
頑強面對所有意外 裝作英勇爬越障礙
繁忙日子掙扎太耐 喘息之間靠近了窗台
便記起 圍牆外

唔知病好未呢

心病還需心藥醫 解鈴還需繫鈴人

大家睇左未阿 正

安答

應該未 官方po相刷下存在感

出場有啲少
Btw個四眼妹幾正

套野好似4眼妹先係主角

如果話個post，可能都唔係佢po嘅

係話official po下佢 幫佢刷在感

一對簡單鳥兒 享有山水萬里
那同林年代 有沒有拿來回味
也未算是分歧 是時代強搶你
抱擁沒權利 羽翼太鋒利

今次跟唔到

會唔會太長

要唱晒先表達到果種感受。。

[#그루] 이따 봐요💗

#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

天使又下凡

[#그루] 이따 봐요💗

#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

又互含

Join?

搵都唔搵你同佢

搵Andy?

今次係cap帽合集

Ig user: __sum__0516 with jooe and yeonwoo

高清jooe大放送

搵某君

正想搵人組團買
仆佢個街 有daisy
逼9我買

懶到 仲係「一個月」

特燈搵黎睇

諗住今晚po圖倒數但又唔想數咁多
所以先搵黎睇

回帶

妍雨世界第一

我雨

睇封面已經估到歌

nayun yeonwoo

係愛阿

已經知邊個負評我

Nayun剪咗頭髮

牙隊

隊長成日咁搞笑既

幫推

好波

幫推 保持隊型

一睇成個post就知泰河幾受歡迎
人氣王

依個真

我隊真係好得意

ching心水清

nancy你食夠未

fat fat fat

好似飽到撑住個肚咁

佢話想扮下大肚婆

我成全佢?

關你鬼事咩 死FF怪
安答都無情講

[#주이] 사랑하는 내꾸들~💚💚💚
메리들 한라대에서 만나쟈용

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE #아인 #AHIN #낸시 #NANCY

死連狗
F5咗都無野 po完先彈上黎

呢張高質

望住左張圖成三分鐘

有夫妻相 好似樣

頂 原來換左臉😂😂😂😂😂

恥笑開始

特登引大家留意依張圖

好可愛

ok
ok

我牙隊真係好打耳

比牙雨搞到我都想買color con戴

個半月前嘅圖有HQ了

190421 HQ牙雨

必睇注意

妍雨人美心善，滿滿的粉絲福利

最尾個條片 睇到有少少戀愛嘅感覺
不過中段開始JOOE個衰妹有啲搶眼 視線去咗佢到

係初戀嘅味道

nancy fancam
i'm so hot

baam

wonderful love

bboom bboom

團體
bboom bboom

wonderful love

baam

i'm so hot

baby I love u so much
你走了我的心在淌血

呢排少咗人叫春

啊啊啊

啊啊啊啊

推

上面幾條4 gay lo

Include me

你同andy 69

但願人沒變 願似星長久
每夜如星閃照 每夜常在

以為係哥哥啲歌
Search完先知盧冠廷

咁出名都5 sick

係咪尹光啲FD黎？

我d fd來

[#나윤] #차새이 오늘 에피소드2 새이의 이야기 보셨나용? 안보셨다면 지금 당장 고고~!~! 앞으로의 이야기 많이 기대해주세용 오늘은 새이랑 우재랑 😊

#모모랜드 #MOMOLAND #NAYUN

學生look

我了

泰b

[#답니 🦊] 하루 끄읏 😍덥다 더웡 메리들 물 마니마니 마십시오 ☺️☺️

#모모랜드 #MOMOLAND #연우 #YEONWOO

發現到泰b用瑜珈的姿勢傳達緊文字訊息
有無識韓文的連登偵探可以幫手解碼?

FF too much

我三個bbg

想你的夜

洗唔洗短成咁

daisy幾時先放返出嚟

等下次comeback😖

我雨隻手仔污糟左

有少少心痛

跌曬膊頭有啲心痛我豬一

唔知係漏定重複po

你唔小心po埋我

我係藍色髮夾嗰個

手快快㩒咗負評

明明特登

天灰灰會不會

衰妹又古靈精怪

呢種可以展露腋下嘅衣著真係好啱佢

直到你擦身過 才認得我
彼此也 在折磨 像當初

係林峯bb啊

Agger腋下擔當

JooE charm到

我愛妍b

我Dabin

點解其他成員要打格仔😂😂😂

好Q

重有啊

wink好cute

要問個站
Btw唔係好多站都會㗎咩

想專心留意返個重點掛？

冇留意通常睇開唯飯單拍

表情奇怪or影得唔靚咪遮左佢囉

雙美

心水清

一次滿足兩個願望

我斌靚到

痴能線 個誘人嘅眼神 窈窕嘅身段 白滑嘅膊頭仔 所有嘢都係完美睇黎我係時候回家了

[#주이] 이제 완전 여름여름 🍉🏖💙💙💙💙
메리들 더위 조심하세요오 ~!!
사진은 대만에서 하늘이 짱이뿌길래⛅️🌈💚❤️

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

唔明點解會有人25得落

...

Nanwoo

做咩我jane會比人dislike

全都要.jpg.

好耐冇睇 想問下Daisy出返黎未

等下次comeback就番黎

純到

咁熱仲著hoodie

依排mmld好多活動🥰🥰🥰🥰🥰

好多fancam好多相

見返全盛時期

無weak過

肉地肥妹(1/1)

唔洗重p 個飯站做多咗

忙撚過comeback

有啲似少林足球個阿梅

縮起個膊真係有d似

Keep住有活動好事黎 不過都希望佢地有時間休息下

死仆街

牙Jane

變咗性感擔當

泰河生日一星期倒數行動
Day-7

【泰河6月3日生日預先粗卡區】

提提大家，仲有一個星期的時間就到泰b生日

語重心長: 因為泰河下次cb先會歸隊，呢段期間，亦正正係泰b生日，所以一眾merry請集氣，向我地的泰b送上祝福

小氣到用黃字

咪搞串個party
focus 泰b啦

ok 梳

連登無人鍾意泰河

推返上來support吓泰妹

巴打去唔去泰b生日會

連登已死

Cr:milkshake

推 又近一日

你這該死的溫柔 讓我心在痛淚在流

我秦b

[#아인] 민속촌에서 찍은 사진들을 드디어 올릴수 있게 되었네요!ㅎㅎ 많이 올라갈거니까 기다리구 있으라구!!

Ps: Photo by Jane📷

#모모랜드

[#아인] 🌸🌼🌸🌼

#모모랜드 #MOMOLAND #AHIN

[#아인] 이게 이제 다 올린거야! 끝!

Yay finally the third one💛 Done uploading all of it!

#모모랜드 #MOMOLAND #AHIN

[#그루] I’m thinking of doing a Q&A on Vlive🤔 Ask anything you want on the comments for 30min!

오늘 브이앱에서 Q&A를 할까하는데요옹 댓글에 묻고싶은거 다 물어봐주세용 긔긔💗
30분 컷!!

#모모랜드 #MOMOLAND #낸시 #NANCY

各位手畜準備好問題未

Can i be your girlfriend?

1. 愛唔愛妍bnanwoo coupon
2. 會唔會同泰b慶生
3. 有冇男朋友受唔受溝

難得影得佢靚

第2題
respect u
毋忘泰b

難得
出自攝影大師Jane之手

我無睇到上面仲以為你自己qoute自己

nancy bb一條都冇覆我

第二條高質

抵啦

又借啲意扮小妹...

我想去，但當日我人不在香港，未能現真身為泰B送上祝福

目前人在異地，我要6月上旬先返到hk

泰b生日會成功嘅話 8月再搞牙雨生日會

510

Day-6

好惡

如果香港妍b ig page集資搞地鐵廣告版就好

平平地印杯套杯墊去咖啡台派都得嘅

想推爆post開新po賀泰河6月3生日
究竟有無可能?

@牙賣
做野未？

做緊ptgf搵緊真銀

有樓豬個痴線佬一定得

我地集資啦
毅進星 100

好耐冇來

Nancy真係越來睇越靚

得閒多啲入黎啦巴打

自從冇咗個mml痴線佬係出面開post招黑
感覺上mml越來越多人鐘意咁

好事來

Agger

無新圖推
回帶介唔介意

一年前

泰妍line

171111

好介意

Ok 咁我收皮

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

分開簡單 抹去往事極難

這地球若果有樂園會像這般嗎？

愛能不能夠永遠單純沒有悲哀

因為太愛所以會原諒

深夜叫春

順便當推post 希望泰b生日之前推爆
希望各位手畜可以努力

你是魔鬼中的天使 所以送我心碎的方式

屌你老母MLD 屌你老母二段橫踢

見到樓豬嘅反應

Mk味濃

人手置頂

各位手畜睇咗未

留意隊長

其實我咁樣會唔會比人bam

連仔哥哥 高抬貴手
唔好bam我

人手置頂完畢
訓

601

上面個白卡佬又自推咗成百個cm

久違了嘅nancy轟炸圖

白卡人士值得尊重

日本粉絲

如果你想 我都可以繼續

佢應該係叫你地收聲
成日我雨前我雨後

手寫的從前

為咗要推爆個po 放咗囡囡飛機

高汁到

仆街啦死偽毒

手機冇乜MMLD圖，貼吓鬼妹泰妹泰仔同埋韓妹嘅素人busking先。

知錯能改 善莫大焉

我啲gif圖都放曬係電腦
部電話無位

泰仔幾正

牙隊

上年年尾

又扮gay

我同牙雨合照

靚到

hyebin金長髮真係好正

佢兩個互含4 gay lo

2:41

屌經典

感謝提供笑話一則

Day-5

活著自活著 萬象在逝水中暢泳
偶爾愛上過 一些倒影

呢張係有少少正

好掛住我三個bbg一齊出現

我奮力追 追到沒法追
追到沒法分清我是誰

泰河update

瘦咗

痴線.. 勁fit.. 泰b變左女神級

未瘦身前已經係女神級

仲好似成熟咗

係時候轉飯

我秦世界級

點解會用成熟

支持！

安答識波

今日又係無圖 好靜

feel到佢唔泰開心同個心態好似成長咗，始終無得cb，而做明星係佢夢想，但無奈地要過冷河 ，會令泰河更加珍惜下次機會

真心咗 可能愛得泰深

本身邊睇邊喊 但睇到最後一句個陣
交戲可唔可以交足少少
Btw 你賠返啲眼淚比我

泰河update第二張相睇落有少少似恰個小妹妹

我扮唔在意玩玩吓其實好肉緊
韓劇劇情

夢希望沒有盡頭 我們走到這就好
因為我不想太快走完這幸福

白卡佬

屌你老母！又單單打打借啲意黑泰河

唔記得轉ac

第二句暗指6月3之後割席？

真愛反被笑

咪屈人啦

睇穿你啦

Day-4

Jane轉咗髮色無人講

完全體嘅mml幾時先返黎

回帶當推PO

上年嘅kcon japan 爽過今年

GIF大放送 益大家

JooE可愛到

推po進度唔是咁理想

稍為緩和下都係應該嘅

[#모모랜드] 수트 모랜이들을 보고 누가 심장을 #루팡 💃했나요(심장아 나대지마..) 수트모랜을 #KCON 에서 봄니다 오늘 #암쏘핫 하게 누울 자리는 여기에요...🛏

#MOMOLAND #혜빈 #연우 #제인 #나윤 #주이 #아인 #낸시

收聲啦綠帽狗！又離間我同秦b

從前為你捨得無聊 寧願休息不要
談論連場大雨 你窗台漏水 不得了。。

[#혜빈 🐱] 루팡 👯‍♀️🕴🏽🎩👔

#모모랜드 #MOMOLAND #HYEBIN

第一次見呢張泰河上明圖

我偽飯都見過你竟然冇
有冇覺得我秦好靚？

想泰河生日前爆

洗唔洗咁惡

咁你知佢咩料啦

New update with Taeha from yoga_yuna!
©yoga_yuna

我敢講連登我第一泰飯

有少少信你係第一泰飯

頭板都用左20個

你咁啱抽中啫

心痛

我特燈去收嫁

唔想做人了

有失戀嘅感覺

做多咗啦

收泰河I'm so hot小卡
有意pm

So sad

妍b咁夠膽直接回應..
邊到睇到.. 好想知發生咩事

cafe

泰河啲圖的出處完全唔知係邊到

我有啲自愧不如

表白牙隊

在我心上用力的開一槍

留意到自稱第一泰飯嗰個未倒數

[#제인] FLOWER💐

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

越渴望見面然後發現 中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

像我在往日還未抽煙
不知你怎麼變遷

你會不會忽然的出現 在街角的咖啡店
我會帶著笑臉 揮手寒喧 和你 坐著聊聊天
我多麼想和你見一面 看看你最近改變
不再去說從前 只是寒喧 對你說一句
只是說 一句
好久 不見

800

miss my three bbg

好想現場睇NJD小分隊唱can't nobody

Momoland full cam

Nancy full cam

必睇！！！JooE can fly

以下為補link當推po時間

超可愛的Nancy kick off

第一泰飯唔記得倒數
恥笑開始

Day-3
Day-2

@芽逼

又有新wallpaper

樓豬白卡仔

[#아인] 메리들!!! 알라딘 보신분 손🖐🏼 저는 원래 디즈니 팬이여서 그런지 엄청엄청 재밌게 봤어요🙈 여자 주인공 엄청 예쁘시지 않나요❓반해버렸오..ㅎㅎ

#모모랜드

今晚要趕去機場，趁仲有少少時間，預祝泰河生日快樂

巴打好有心泰河知道一定好感動

個笑哈哈係咩事

揼骨？卜

呢啲野pm傾啦

碎左梳

巴打被我地merry感動咗，一齊撐泰河行動

今日瘦咗

Stan Taeha Only

藍色泰河
距離泰河生日越來越近

咁快醉 渣到

真心靚咗

有少少感動越來越多人投入倒數泰河生日系列

我秦靚到

眼利到巴打好野

Jane wick

2018vs2019

好似有新節目

又染髮

早兩日vlive已經轉咗

我偽飯
Now秦b真飯

Dllm越黎越少人

然後過兩日就泰偽飯？

塊面尖左瘦左 我泰b愈黎愈女神

點解最大食既hyebin食咁多野都有腹肌 依個look好型

又話安答 又jer 9

越愛越jer

同我有少少似

利申 肥底

肥到有腹肌

呢個term好正

有操

Day-1

好緊張期待聽日
唔知完咗泰河生日啲手畜會點

可以點?

脫飯？

做5出咁25既事...

泰河生日倒數6小時

欲知後事如何請看下回分解

我bbg瘦咗又靚咗

菲律賓merry

好想要

1001

gchi樓主

多謝妹妹

想快啲到泰河生日

想再一次見到泰河的笑容

宏願是大到這樣細 再與你入戲院